認為做警犬全家應被狗屌 你問我答

LIHKG食撚左屎咁
做緊警犬果個開個post推撚左成個月都仲有人理隻死狗
岩岩警犬招募又成堆衝入去有人唔做做狗
警犬全家被狗屌架
食撚左屎呀你班友？

我都冇眼睇啦～

班狗今日食左屎未

駁唔到

爭入狗隊衰過餓狗搶屎

班死狗真係唔敢入黎

有隻小狗偷偷留下腐皮

咁多隻食屎狗投考post就狗衝
呢個post就唔敢入呀？

知唔知道咩叫卧底？

支持食屎狗警犬死全家

卧底一撚定係上網留晒record啦
知唔知警犬都有網上情報部門呀？

yeah

你有冇見過陳永仁上網開post 「做緊卧底 你問我答」呀柒頭

除左上面隻on9就冇d醒目少少既黎挑機？

都唔理性溝通 係到盲反

正正經經處理佢地應該做既事冇人會屌
問題係成個警隊打鳩示威者仲認真過平時查案
佢地宜家被人當狗咁屌係共業

當你狗咁撚咋
你以為我會同你d食屎狗有計傾？

樓主會自己搞掂 佢好有骨氣

香港仲有警察係唔鳩？

樓豬駁唔到

有骨氣過你班食屎狗去奶中共春袋

你應左我上面果度未呀on9仔

做卧底係咪會上網同人講呀？
搵個黎睇下

我都覺得LIHK食左屎
個個post隻狗罷明當你地前高登仔廢青咁款
仲咁多人真心以為隻狗係同一陣線
成班都on99

算把啦 唔好咁天真好冇

咁你地都唔好屌果時入納粹黨、共產黨、日本皇軍d人啦
入面都有好人架

盲反

有事你哋咪又係跪喺度嗌報警

咩職業都有好人同壞人 樓豬理性啲ok?
思想成熟少少

終於有返d正常人

休班個班好高機會率

宜家清朝呀？
報警要跪？好大官威呀

納粹黨都有好人
宜家果d人屌人cosplay納粹黨好唔岩囉

今年畢業就考督察
4萬一個月

有交税ga
今時今日仲有事唔好報警論悶唔悶呀？
一係就做好D，一係就咪收人税

上面巴打講有錯就要屌係啱 如果盲屌就會搞到情況更加惡化 所以樓豬唔好咁豬ok?

打鳩下示威者、休班又有得犯下法
咁就4皮野一個月

今鋪我就撐你啦ching

警犬死全家

盲你老母
你答到我條問題未

督察唔駛打喎
點d毅進仔落去

佢地授薪做份內事，佢地做呢份工，唔係拍戲咁，夢想除暴安良，只係因為嗰份係荀工，低學歷都有高人工高福利
佢地捉賊保護市民係應份

但我地唔會忘記啲'休班警'既惡行，對示威者既濫捕濫用私刑

朱經緯呢

朱經緯咁撚高都打啦

你睇依D人未考到就咁撚樣
你地覺得佢會同你地同一陣線？

屌你就係依家警隊個朵咁臭先要有更多有志氣嘅後生仔去考呀嘛

你搞港獨啊，如果冇警察裏應外合一定難過登天
不過個警察post都預咗俾你班on9仔盲反，有心人去投考只能默默承受壓力... 當年辛亥革命咪就係正正由新軍發動囉

我就冇話唔好做內應架
不過真係做內應既會唔會走出黎上網開post話自己做卧底？
你估呢度冇人mon？

正宗廢人心態，以為比撚左錢就大晒
我落去茶記食碗麵啊，係咪叫埋個夥計幫我揼骨呀？

俾人屌兩句就做唔到內應？
咁都忍唔到點做大事呀？
入到去咪一樣變黑警
廢物

宜家要佢做返應該做既事
唔係佢地做既事（打示威者、犯案）唔做
已經冇人會屌佢地啦
好撚高要求？

算啦 你都唔接受現實

你收皮啦
宜家係我去茶記俾錢食碗麵
碗麵冇黎到不特止個夥計打多幾棍呀
明未呀？廢人

向休班驚求助

家陣警犬都唔係極權用既工具？
你訓左幾多年？

passengers

佢都傻9黎
hea日子逗人工就最好

你岩

認你老母閪咩
屌你老母

你接受現實啦
警犬會mon post呢個公認point都唔認

咁呢啲你地責任呀屌你老母

真心問 我細佬諗住grad左出黎做警犬
話貪佢人工高福利好
我可以點阻止 已經成日係屋企講d警犬有幾仆街

On9
咁你地人工白拎嫁？
做錯野就屌得？

上面d人係咪未報過驚
未比人hea過

如果係乜野都唔理為錢就做既話
入去好快比人洗腦架
見過舊朋友就係咁
你再屌多佢兩屌啦

拿，我好憎部份黑警，有D"好人" 真係要生仔無屎忽，但我都選擇做警察，認真，我除左貪人工高之外，真係想除暴安良，維護世界和平，不過算啦，我連163都無，得160，暫時做唔到警察，希望可以高到，，，各位唔好屌我啊，我依家未係警察

警察冇好人，所以有事唔應該搵警察，goodest logic

黑警依家無償服務啊 大佬有糧出架，有事搵佢地係因為佢地suppose要做架，各司其職，喺度懶清高話夠疆唔好搵做乜鳩

我擺明對人不對事，黑警就係衰啊，點撚樣
成班有牌爛仔，揸住鳩毛當令箭，面喺人地比，架就自己丟嘅

承你老母咩
承擔乜撚呀屌你老母
成班散仔都係垃圾band3學校讀唔撚成書既柒頭

佔領時有藍屍入黎打人
同佢推撞果個反而被人拉左
我話要報警但警犬冇一個受理

相信好快有人屌我，話我扮哂野，貪錢閪

仲有好多職業可以貢獻社會
唔一定要當差

屌你老母啦
叫你做你應做既事呀傻鳩

皇天擊殺

重點

導正LIHKG

警犬係咁上下質素

一係你未報過警,一係你係警犬

真係有志做警隊卧底第日清洗瘀血既，入去做
可以自己建立秘密聯繫
但唔會係度開post刷曝光率
冇卧底會係個被人mon住既地方公開身分架

你又知？

Agger!!

用下腦都知啦on9

你朋友做得岩wor
宜家呢個情況佢幫得幾多？
一係要全面改革（但要有能力），一係及早抽身保明哲

that is my point
真心覺得要多啲好人當差
樓主咁憎警察，更應該考慮一下加入嘗試做好佢

最後講句 黑警死全家
只限黑警

最大既問題係紀律部隊一定係聽管理層支笛
如果冇信心做到高層，下層多幾個好人都冇用

其實好似個三角形咁姐
你以為只能夠聽高層個幾丁友枝笛？
你個底夠大既，分分鐘最高層都唔敢亂咁黎

所謂非建制、民主派個base夠大啦
香港人都係被港共果d話事人撚狗咁撚
下層唔反抗上層係民族性黎

你想直接儲萬幾個下層同你一齊反上層既話
仲難過直接搵位上高層

估唔到

只係係度盲反既先係真正港豬
有種既就岀黎改變佢，係度得個up

利申，畢業會考

一畢業會試下

不仁者而居高位，是播其惡於眾也

真正令黑警賤過袋底泥係班濕鳩高層
配合689政府槍口對內，做細嘅就照單全收，冇d反抗意識 ，你老味仲有d咁白痴嘅遐想入去改變 ，assume你係好人嘞，個氛圍都係冇可能容納到你架

我識有人，雨革真係劈炮唔當差，呢d就真係好人啦 ，唔會同流合污

唔知你地係堅定流
簡單d講，黑警係食撚屎既，如果你想join做黑警，我祝你老母晚晚被狗屌
如果真係有好大決心入去做卧底既，要習慣日日被人屌老母，連被人屌都唔抵得頸更遑論做大事.

而且更加要醒目.
要改革警隊，即係要郁班既得利益既高層，要佢地改變，佢地一定唔肯.
佢地一定或已經mon緊有冇人搞緊呢d動作，所以我話上黎講到自己係警隊好人又開post既係on9.

做唔到既我會叫你唔好入
見過唔少定力唔夠既人入完學堂就被洗腦
做撚晒黑警

我都識
呢d真係好人

轉圈哈姆一鍵留名

呢度竟然有人撐警 不得了

警犬應該死全家

而家柒咗就兜就搬龍門
就係無乜好人當差所以屌囉
而家就話好人加入警隊 洗走班黑警
柒夠未呀

點解經歷左咁多事都仲會有人幫警 係咪要親眼係現場睇d狗點大大力打示威者先會有感覺

你呢
做咗啲乜撚野出黎呀

雨革之後忠良盡去
宜家真係冇乜好人當差
想靠人多推倒黑警高層難定香港獨立難我已經計唔到
所以我先話要改革得做卧底做到高層呢條路 （雖然都好難）

我講的全都是道理、常識
呢個post果幾個為警說話既自己分析下
忠言係逆耳架喇

無人記得朱經緯啦？ 條撚屌仲未俾人起訴呀

好老實，拖多幾個月，就算真係拉返，d證據可能都過晒時
分分鐘上完庭都告唔入

支持樓主
阿sir死全家唔洗你教

係呢度撐警既好多都係見人工見
想做警察, 咁又想做雞又想拎牌坊
咪搵諗籍口囉

不如話加入泛民去改變泛民啦

我都冇資格教呀蛇做野

講撚到口都臭
仲同你理性咩屌你老母
入面有好人？
心存正義嘅係雨革嗰期就劈炮唔撚撈啦屌你老母死賤種
唔洗講咁多咖啦
唔理你副警定乜警柒警
死咗全家落地府報到先啦

mk囝唔係咁留意政治
想問下泛民既少壯派平均年齡係咪40歲

隻港豬叫好人入警犬隊做乜
諗下個根源先啦傻鳩
而家上樑不正呀
知唔知點解而家請狗都咁好pay?
就係引班狗頭豬腦入去做 方便自己實行愚民政策囉
你呀 愚民
本來咁重要既職位 eq低, 毅進仔都入到圍
你會唔會叫個乞衣去做醫生呀?
仲叫人類退化去做狗

之前個警犬你問我答
有好多真心撐警
搞到依到污煙瘴氣

果個忍撚左好耐

我覺得如果可以入去同化佢地都係一件好事

btw 黑警死全家 下世做窮撚支那人

一針見血
成班仆街做狗又想搵借口俾自己
改變警隊？改變到先出聲啦
又要做狗又想做人

做到當然係好事
但以前都有好多人左膠式咁勸佢地
結果點大家睇到

老實講
讀完大學出黎考督察人工都三四萬起跳
除神科外 其他科出黎都係萬零兩萬蚊最多

條友露撚哂黑警底都仲有咁多傻仔以為係自己友

唔係咁高人工邊有咁多人走入去做走狗
但我認為LIHKG仔應該鼓勵大家有更高尚既情操

上面d人覺得個個可以錢都唔要 理想主義
錢先係最有用架 現實d對自己好咋

問題係入到去佢地未同化D狗就已經被洗腦
你地仲覺得work

老實講 班友想做雞咪做囉
但唔好邊做邊叫春又要攬撚住貞節牌坊

我都唔係冇天真過
曾經同d警渣有講有笑
但一有事，叫佢地唔好拉好人放壞人
而佢地照跟命令
佢地既所有訓練都係要佢地服從命令
呢點就係造成佢地宜家既共業

3x都尾,差唔多40

忍乜撚
收到風你考警犬隊

入左警校咪比人洗哂腦
見錢開眼既仆街,
抵受到咩?

醒少少出去做或者考其他政府工已經得啦

LIHK好多傻仔仲以為個班為錢做狗既廢青幫會你地
會唔會on9左D

考入佢地canteen
lunch負責開寶路畀佢地食

屌你老母警犬

為錢做賊都冇話唔得既
不過屌鳩下你地咁解咋嘛

諗落都真係唔應該
寶路太貴重
去茶記後巷執d垃圾比佢地食算

話要多啲好人去做警犬既
點解唔叫埋你全家去做黑社會？
黑社會都好壞好需要你地感化架
等多啲好人加入黑社會
就可以令黑社會改變

用下你個死人腦先講啦警犬
讀唔成書真係讀唔成書

最衰都係班廢青

你老母臭閪你邊隻狗眼叫到我做警察

sor ching
我地太撚曲

當個個都係咁睇 全部好人唔做_____ 到時你需要_____嘅時候 就自己承受後果

萬能百搭

好精景

樓主咁撚勁你不如一月十四號去屌鳩考警班人你係度屌冇意義

又百搭

係度都好多on9仔諗住考啦

我覺得你都好撚勁
不如係警署門口開大聲公講唔好上黎講

支持樓主1月14去警總踩場

咁鐘意出去講你地不如唔好上LIHKG

老老豆豆
應該有8大ugc funded degree先比做差佬

一做要做到最勁先做得？
唔好講啲垃圾廢話當自己好有point啦傻鳩

督察就要啫
散仔唔一定要啦

你話緊自己呀？
跟你logic咋

班偽進散仔亂9咁黎 又無撚腦 英文唔識多隻 唔掂喎
香港的差佬死亡率咁撚低 無degree的散仔應該萬5就算啦

除左叫我出街去唔知邊度邊度講你地仲有乜point？
使唔使係TVB賣埋廣告講？

我覆緊你上面果個
quote多左

sor

XXXX都有好人

無錯

但我覺得對付一個黨派

絕對需要斬草除根

你話有事唔好揾佢

其實可以有其他嘢取代

有18個負評唔通

暫時全post 最撚廢類比
非你莫屬
而家啲警察學堂唔撚教邏輯真係岩
政權工具洗撚用腦咩

個税係expect差佬盡佢的職責
茶記比的錢有撚包佢幫你揼骨咩
藍絲logic

明明件事係畀左錢冇野食仲要畀個伙計屌

連登多mk 智障 唔係唔知？

好撚正 句句精警
仲有黑社會論
呢啲咪叫有邏輯

大埔周杰倫

作為MK界代表
我認為MK都好好多架

冇意義？
你班撚樣谷撚住已經有意義啦

反屌法
即刻收佢地皮

是旦啦
警犬死全家你認唔認同先？
定你就係…………？

激到佢地死下死下咪叫你去佢地狗屋講囉
班狗都on99

有朋友未做依行前冇咁壞d性格
好人一個黎
做左三四年覺得佢人品差左好多
勁鐘意網上識女背住女朋友

其他紀律部隊都一樣可以維護法律 一樣可以服務市民啦
點解係都要做警犬

呢個世界有樣嘢叫耳濡目染
我話定力唔夠咪入真係幫班仆街積陰德咋

有事唔好報警

最撚憎聽到呢句
你無糧出我就唔報警

評已正 總知好仔唔當差 當差正仆街
咪撚講咩想除暴安良啦 講到底咪又係貪人工高又穩定
為錢出賣良知人性既會好得去邊

屌佢老母咁都有20負評
高登果陣點會咁

Stfu

有定力既真係要入犬隊
比人鬧都係咁話
個個月損一成人工比獨派點睇都著數過比mk仔做

隔離post 幾多人衝住做狗

醒目都好緊要
又講到自己做卧底又上黎9up果d就收收皮先
常識既野都要judge

世界和平

正皮

唔醒唔緊要架
個個月損錢出黎得架啦

兩萬幾蚊呀樓豬 同錢為敵咩 一個理性年輕人都應該狗衝

打劫銀行打劫金鋪都搵得多架
屌班仆街警犬做擇日？
佢地為錢做仆街，我屌佢地都唔撚得呀？

理乜性呀？
睇下佢地已經冇point駁返我啦
入去好易被人洗晒腦做仆街架啦